---
title: Einde is in zicht
subtitle: 
tags: [Studiodag]
date: 2018-03-26
---

Maandag 26 maart  

Vandaag hebben we snel de ontwerpcriteria gemaakt als team en gevalideerd bij Robin.
Resultaat was een voldoende. Ik heb geleerd dat je tijdens de ontwerpcriteria moet opletten voor welke aspect je ontwerpkeuzes aan het bedenken bent. Dus of conceptueel of visueel. 

Vervolgens hebben we een low fid prototype proberen te maken maar we liepen ermee vast. Bob om hulp gevraagd en zijn feedback was en vaag en duidelijk tegelijkertijd. Dus besloten maar om aan ons leerdossier te zitten.
